點解永遠靚女同都係拖住D肥仔或毒撚?

好似我呢D正常樣

永遠無人吼

無圖點討論你正唔正常？

Ptgf